## Сетевая мемори через WebRTC

*Задача*: открыть все плитки на текущей карте. Желательно это сделать раньше других игроков.

Игроку предлагается ввести свой идентификатор, используемый для коммуникации узлов между собой.
В случае, если такого идентификатора в сети нет, игрок начинает игру.

В случае, когда в сети существуют активные партии, игрок автоматически подключается к самой новой из них.
В случае, когда партий нет (например, игрок подключился первым), его узел генерирует новую карту, которая будет импортирована новым участниками.
Кроме того, игрок может создать новую карту в любой момент времени.

При раскрытии пары совпадающих плиток узел оповещает об изменениях все связанные узлы. При оповещениии на каждом узле пересчитывается рейтинг.
При раскрытии всех плиток отображается экран о завершении игры, у соперников результат подсвечивается полужирным начертанием. При этом соперники могут продолжать игру, к карте могут присоединяться новые участники.

# Технологии и фреймворки:
WebRTC, предоставляемая PeerJS
Внутри у PeerJS неявно зашиты сокеты поверх экспресса для оповещения узлов о новых участниках, вся остальная коммуникация — бинарный peer-to-peer

# Репозиторий:
https://bitbucket.org/fromanywhere/webrtc-game

# Зависимости, необходимые для локального запуска:
Bower (глобально)
PeerJS-server с ключом обзора подключений (глобально):
npm install peer -g
peerjs --port 9010 --key peerjs --allow_discovery

# Публичный демо-сервер:
http://welovehtml.ru/webrtc-game/